戇鳩四眼黑警話人外賣仔個外賣袋係偷既

收皮啦四眼狗
錄人好撚威？

cls

問佢件狗制服點樣得返黎

問番佢有冇警員証

佢以為人人都好似佢咁低賤，要偷panda袋

換咗做南亞foodpanda你班黑警即刻粒水啦, 柒頭!

黑警偷野機會仲多啦4眼狗

拿拿林比佢搜完咪算

你做過後生仔未?

合作唔等於唔會憎黑警
佢合作我咪合作
早幾日泊完車比黑警逗
問我做乜咁夜係街行
我話泊完車返屋企
咁比佢搜完車就走啦
同死黑警每隻字嘈冇意思

依家香港真係cls
隨時唔記得自己褲袋有幾多散銀都可以拉尻你

我唔係想話你乜, 只係後生仔衝動係好正常, 有時講多一句黑警聽到就會玩嘢, 就係咁多!

你又知之前黑警講過乜？
咩叫衝動？俾人侮辱。因為佢係黑狗就唔還拖？

D狗成日扮醒咁
掉轉頭行d狗就覺得你驚
有次就嚟落雨
佢地係露天行過嚟
問我點解掉頭
我俾個既樣佢

又問我呢區有無咩罪案
我話點知je

佢地吹你唔脹

服左，又國安法萬能KEY，如果樣似外國人/送外賣俾外國人，係咪又勾結外國勢力

你發乜撚嘢癲? 大把人因為講多一句黑警唔啱聽俾人玩成晚, 而且我冇話黑警啱!

所以咪比人話黑警囉，唔好撚再怨啦

小小嘢就話人發癲，睇嚟你都好衝動
唔知前傳就話人衝動。你會唔會先係最衝動嗰個

唔好又賴運動 賴皮狗 一陣我話你支炮都偷返黎

黑警對住後生仔玩嘢真係預撚咗, 依樣嘢係人都知囉!

btw, 我係衝動派, 所以我會明白無啦啦俾狗逗會係點!

沙展扮撚曬大佬咁,隔離個士沙同三粒花就o係道食花生,無嘢做就收工啦亂咁拉人咪搞到自己有嘢做.狗真係狗嚟,死全家啦去.

香港做狗係最撚低賤既行業

貼紙先on9,唔記得就講唔記得,講咩有定冇

以後要記得晒銀包d錢d冧巴， 身上d野要keep晒單，至可以証明d錢d野係自己，唔係隨時俾人拉得。

皇軍

而家香港就係黑警話事 24小時佢睇晒
可以𢭃你郁你
可以點？
今時今日仲未明？

香港班垃圾書又唔讀法律都唔識學人執法

一班吳卓犧行過會點

最後點？

黑警死全家.
呢一個,九族無仔生.女返大陸做雞.

今日香港

On9 就係你呢啲人寵到佢哋有恃無恐大撚晒咁款

唐家裕?

條片做咩唔MUTE左D讀身份證號碼既聲

咁佢地有權搜

其實真 俾人查過無數次 合作就無野 好快走得屌

我都覺得你銀行戶口d錢係偷返嚟㗎，可摸耳比我check下

辯方問及唐警察使用武力等級時，唐直言「我冇理由背晒所有警例」，他同意撲向蒙面人前未有提出警告，強調警告只能於情況許可下發出，再被問及為何要脫掉對方隻鞋時，唐稱「人急智生」。

但你個袋有張貼紙，你話冇，所以我懷疑你偷野

最重要睇你有冇時間同成本同佢地玩
對佢地黎講，要玩9你完全冇成本

你老母俾狗屌，拿拿林被人屌完咪算

所以佢影哂所有警察係好重要，呢啲公開嘅新聞就睇到平日佢哋點做野

阿蛇 你副眼鏡點得返黎？
你講唔講得出係咩鏡片 咩度數
如果有散光 個線位係幾多啊 講唔出有人會懷疑你副眼鏡係偷返黎架喎

佢當值所有時間都用黎玩你

快手查完走人算數
同佢哋嘈冇好處 塔返差館慢慢同你玩
又有人工收 邊夠人玩

偷囉仲問

police state你估流架？

老實講 睇佢心情架咋
佢會鳩問到你答唔到為止
唔係你合作就冇事
最尾果part 已經係鳩問 貼紙？貼佢老母咩

最重要係
件事唔應該係咁
唔好將唔合理既事合理化

推

Y字頭，後生就係原罪
黑警真係黑警，仲特登用風褸遮住個cam

想知後續點樣

呢到啲連登仔咁好笑，講到係外賣仔搞事唔合作咁。
我就見到個外賣仔句句都認真答wo
而家分明就係隻狗on9玩針對，你幾合作都冇用。

其實佢check左你都唔撚知
唔駛可摸耳

利申：做緊compliance

朋友

咪拉你番去 , 搞完一大輪話搞清楚冇證據話你犯法 , 走得 88 完

你問我個身有幾多粒癦我都答唔到啦，唔通我偷左自己副body返黎

最尾最好笑 咁岩問有冇貼紙佢咁岩話冇
CHECK果陣咁岩又真係有張貼紙

個銀包
外賣仔要犯國安法了

人地覺得同佢互屌完型d

心諗
係唔係佢都要查你
你又阻佢唔撚到
佢俾又俾佢屈多條阻差辦/襲警

無野搵野搞
真係好撚威風

咁你阿媽俾大家搜完你都完算喎

所以香港啲法律根本就落後
無啦啦都可以check 你身份證同搜車
其他國家要有晒證據警察先可以有權咁做

黑警你底褲有識認呀？
答唔到我，我極度合理懷疑你條底褲係偷返黎

哇 國安法過左半年咁快有城管

咁其實點解一開始要話發唔到嗰幾個音。。。

點知？但而家我好撚驚喎，咩都冇做就犯國安法
又話一小撮人既？而家送外賣都犯國安法喎

充電寶

其實黑警係話佢銀包張卡紙

on9

關咩合作事
佢銀包有光復香港張野

有冇睇清楚條片

真係擔心狗屋D狗以後叫外賣會食到屎

拉左佢返去 話藏毒
兩日ge事 應該啱啱放出黎

#天水圍
2217 #銀座 的士站
1名男子被帶上交通衝 #AM6227
現場消息指 該男子為foodpanda外賣員 於警車上進行酒精呼氣測試 (吹波仔)
Source: 天水圍哨站

⚠️2234更新⚠️
該男子於交通衝 #AM6227 上手扣被捕

🛑求資料🛑求詳情🛑求相🛑

咁都大件事啦
個國家咁易比人分裂，一陣唔小心又分裂比人拉

下次記得唔好比佢引導講任何野
可以挑戰佢
但唔好答D YES NO問題

嗱起底就真係唔岩嘅，同你地講呀，移咗民果d呀！

佢冇講錯既
同d畜生嘈冇著數

所以幾時都要話 我無野講

係㗎,遲早會出現思想犯.到時送曬入精神病院接受思想改造!

你老母畀狗嗱嗱臨屌完咪算囉

青山出黎

咁都俾你認到

on9讀法律先可以講法律
識跑馬先可以講馬？

隻黑狗話開 cam 影但全重俾件壽衣遮撚住個鏡頭

今日係 2021 年 ... 22 點即係晚上 10 點，22 點唔係晚上 10 點係乜？ .... 成年事都弱撚智

你真係好叻！！！

香港行無罪推定呀on9 有冇常識呀
你估呢度真係大陸呀？
黑警死全家啦屌你老母

以後有咩事比人屈，拿拿林死左算啦你，咪撚喊啊！

個黑警咪特登叫個外賣仔讀 又係咁讀人全名 等條片放上網果陣啲私隱洩露哂
但啲狗呢 唔好意思 無number無晶片嫁
好彩有number 你讀多兩粒字
港共都有條禁制令 告你藐視法庭

最後點

依家班狗咩都持住國安法鳩吠

睇吓人地美國，警察有權根據法律執法但唔代可以濫用，我哋唔應該習慣咗

除非你聽話到隻狗咁 叫聲阿sir 晒晒冧 氹得佢開心 咪當冇事囉

但仆街 我唔係出街氹狗㗎 佢老母 我剩係知道人係有基本權利！唔係下下都話犯法就犯法老屈㗎

你試吓係黑人

拉左 保釋左

淨係想外賣仔平安

這就是正式錄用嘅垃圾
雜種 吹咩

你睇吓個channel，入面有唔少係黑人，當然咁唔代表所有黑人都有同等待遇啦

香港班popo根本行緊中世紀獵巫方式捉人

之後呢？
屈藏毒

仆街黑警

班狗真係On 9
覺得自己高人一等
永遠平民都當咗你係犯先

又係咁 屌佢老母死popo

我點睇都係外賣仔比人撚

手足

警畜係淨係識吠架啦，第一次見咩

Push

外賣仔Show個App上線比隻狗睇咪得囉
仲要句句頂住晒，雖然可以好合作都可以比狗專登搵位咬
後生仔+銀包貼左標語就係原罪

真
對住皇軍最好一見到就跪
作對無意思

唔係習唔習慣 係班警曱唔同你講法律

班狗擺閒就係玩尻你，除非你拋到佢，事主氣勢唔夠。

佢叫你除底褲你係咪合作呀

真係衰撚過皇軍

死黑警

好似無人記得咗 : 我無野講

又屈藏毒
事主可唔可以拍片出黎講幾句仲要市值50萬
運毒咁好搵洗撚做foodpanda on99仲同你申請個app接單咁撚戇鳩浪費時間
死黑警又表演屈得就屈
點解事主又唔拍段片證明當時佢根本無任何一個地方可以藏毒
真係唔該下次醒水少少

而家警察真係大晒
納稅人交錢比佢地拉返納稅人

狗仗人勢 係都要搞到自己咁黑人憎 令埋個政權都咁黑人憎
啲狗吠少啲 聽聽話話 或者一早當哂condom
我諗大部分香港人都已經收貨 繼續翻工繼續供樓
仲邊得閒理你乜野民主自由

手足被撚完之後 擺上連登圍爐打J

手足最後有無update

傻9 串77比人撚曬自己時間😂

段片有佢身分證號碼...怕唔怕個人資料外洩

呢個POST 有幾多狗畜生

又國安法 一開頭講到話實質行動分裂國家先會有事，而家袋張卡片已經出事
聽日著件衫有美國國旗都奶嘢

哦原來係唐狗

一句國安法
一句拉你返去
加埋情緒失控 根本上係你蝕唔係佢蝕
留得青山在啊巴打.....

壽星公

玩狗正

證供與片段不符 警解釋「可能我記錯咗」
唐下午接受辯方盤問。他今早供稱在地上檢獲被告鞋子，被告更一度企圖搶奪；辯方播放事發時新聞片段，清楚看見被告遭制服後，其右手手持一隻波鞋，質疑唐所言明顯與片段不符。唐回應指「可能我記錯咗」，又謂「可能我放咗喺地下一個短時間時俾被告攞咗。」

自己記錯嘢就得，人地記錯就即刻拉
黑警質素

比狗撚完 講哂個人資料 仲擺上網
手足好波

咁撚得閒去植髮啦壽星公

呢個年頭真係要銀包袋張習近平相保平安

唉，不過咁樣比狗撚到爆哂d私人資料出嚟

弱智都做到狗
會唔會知自己制服有幾多粒扭 有幾多條線
答唔到姐係偷啦

Pin你
加句野俾隻禿狗

搞咁撚多野去植髮啦壽星公

Y711322(4) 趙康盛
拍片上黎比人恥笑?

連登仔可以唔可以唔好剩係係連登圍爐
條入面d留言五毛藍絲係咁屌外賣仔同撐條黑警

之前一個人身上有兩張八達通
咪有拉咗返去話懷疑另外一張偷返黎

成班傻閪冇嘢做搞搞震
拎599g玩政治 搞出咁多群組
走去搞人哋眾籌話洗黑錢
律師樓侵吞客戶錢唔理

越來越多黑社會出嚟橫行霸道冇王管

班9真係含撚大

咁都搵到 癲

最撚恐怖係成班豬話你唔出聲乖乖地咪無事

屌你老母啲死爛仔着住件制服
無賴無恥鬥屈鬥喝鬥大聲

他朝君體也相同

我無野講係咪已經唔記得左

話你有可疑就得
香港不嬲警權大

屌 真係裝彈弓，講漏一樣野就話偷野

條片入面多五毛到

充電寶
無人明你講咩啵趙康盛

佢地再唔走就可能有

呢到都有

佢哋而家唔會叫外賣送去狗屋㗎
通常都係送去附近地方過去拎

叫外賣都唔敢光明正大

隻狗仲有叫佢除口罩對樣，如果除又屈多條

垃圾狗

擺到明隻狗 見到張貼紙 先會咁問啦

樓主pin

警權無限大 垃圾police state

嘩
癲狗癲到咁

老實講 衰撚過城管

你唔係外賣仔

on 撚 9 佢懷疑你條女/老婆/老母個西有毒品，你又畀佢搜呀？

當年已經係個仆街

唔撚係嘈唔嘈既問題，佢有合理原因要搜，fine，但唔係行埋嚟講兩句廢話我就要畀佢搜，明唔明？

收皮啦M字額柒頭
做狗通街賴屎

好得閒? 告人盜竊又要開file做野?

CLS 影撚住啲狗都咁撚癲
唔好再問點解香港人咁撚憎你班垃圾狗啦

原來佢個頭由2003年開始已經係咁，冇咩頭髮

痴孖筋
黑警冇王管

2002年 警員唐家裕(24歲) 與於警察俱樂部爭女，被控於聯合道的金蜂吧外，襲擊男子林錦暐，令其身體多處瘀傷，九龍城裁判法院受審。 KCC14169/02

其他狗都可能覺得佢on9唔一齊吠

睇到都覺得慶，屌佢老母臭閪趁地淋啦

三粒花都企埋一邊你就知咩事啦

有無人睇過條片嘅comment
香港就係有班人連個人權益都唔知唔理 一味blame the victim 班黑警先可以咁撚惡

屌你老母死黑警
唯一嘅生存價值就做狗
無罪假定啊你老母臭閪
又讀唔撚到書，鳩毛都無條
有槍大撚哂？國安法大撚哂？
祝你全家死清光

同黑社會冇分別

呢到都多

無罪假定同合理懷疑下拘捕有咩關係讀下書先喇

傻就好心睇醫生

3年零8個月既時候，我阿婆話出街見到班皇軍要低頭，唔係會用軍刀打你，甚至殺左你，你頂撞佢冇好結果，不過喺適當時機見到皇軍落單，你可以參考下抗日神劇，手撕日軍，或者喺褲浪攞個手榴彈出黎炸撚死佢

大家記住流緊既係中國人既血，對於侵害我地國家既敵人係有仇必報，或者下次皇軍叫外賣，加啲鳩屎送比佢地食

大陸拍既抗日神劇真係好好睇

除咗名同地址，乜撚嘢都唔答。

咁撚樣叫合理懷疑？你用隻屎眼嚟睇野架？

上到庭都要個死黑警証明個袋唔係佢架喇，呢樣都係無罪假定嘅原則之一，即管告佢囉，反正告唔入，呢4隻字係形容黑警浪費時間渣白癡仔

黑警當之無愧

一早block撚咗
死撚開啦5毛

比機會又唔證明自己係food panda又要串77，拉你番去慢慢查，告唔告到另一回事。到時條友實會比到證明。睇下邊個浪費時間

合理懷疑唔係我懷疑你就合理㗎⋯
合理必需要基於事實 例如有人報案佢唔見左個foodpanda 袋 又或者佢睇住你拎左無人看管下嘅財物 無以上類似嘅事件或證據 你只係懷疑 但係達成唔到合理嘅原則

改名啦 阿sir

推到佢仆街

ching你好似調番轉啲野嚟講喎
唔係講到係黑警皇恩浩蕩 佢機會事主證明
我睇條片就覺得係黑警不合理懷疑在先
你要事主證明條氣緊係唔順喇
點解係不合理懷疑啊？
事主講得出個袋入面有啲咩喎，除非佢講錯哂囉/袋入面有啲唔屬於事主嘅物品囉

唔係咁串都唔會同你玩啦
貪有野做咩

後續如何

到今時今日都仲有人幫狗講嘢既，係咩人大家心撚照

呢條禿狗擺明濫用公權力啦，當事人有時間既真係要投訴佢，有用冇用都好，煩吓佢解釋、寫report都好

咁我依家比機會證明你唔係警犬先啦做狗做到你咁低賤都第一次見

條片啲留言
見識到咩叫野蠻

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

求樓主pin

沒錯
巴打解得好好

就算人哋偷嘅，都總好過你呃納稅人飯食

比返個袋人啦

留言果到多傻鳩到令我懷疑
到底係五毛 定其實依個世界真係咁多智障畜牲

垃圾外賣仔，要玩又唔夠人玩

如果世界要進步 就算有多一百次南京事件旗鼓相當既衝突死一億人都唔夠.......
都唔知要死幾多人形畜牲 先可以有理想既世界

屌你老母死黑警

出納稅人既糧玩野都係應該👏🏻👏🏻👏🏻
感謝中國香港警察破到單大案 捉到個疑似偷foodpanda袋既大賊

比機會？

我洗撚黑狗俾機會。唔想答就係唔想答。除咗法例規定嘅名同地址。就連電話號碼都唔答。黑狗咁想做𨳊我就自己揾犯罪証據。

拉我返去慢慢查？

你查定我查？你唔洗查？咁嘅故仔 DO 肯交俾 CID 查？DO 都俾 OC CID 或者 ADVC Crime 屌啦。Sub Unit Cdr 自己查？佢查條毛咩？黑狗拉咗返去唔洗做呀？又會面紀錄、又 154，又落 Notebook，雜差唔接重要填埋三世、打埋指模，寫份會面紀錄都不撚知所謂。玩𨳊自己咋，黑狗！

又一隻五毛狗

我係片主就唔會放上黎 好撚柒

手足堅柒左 懷疑樓主係果隻四眼狗專登放上黎

youtube班藍屍中立撚就係呢個思維

痴撚線 根本就係濫用職權

咁又點?

但人地擺條片應該係想比人知 等人回想翻中國香港警察有幾專業克制
而唔係話比人知佢撚狗好叻
但youtube留言啲藍屍 五毛就是非不分係到話好柒 乜乜77
就好似有人擺721比鄉黑打既片 之後啲人留言話
咁廢唔夠人打就仲敢放條片上離一樣🤔

佢串就得？
依家邊個出糧俾班狗？要向佢地低聲下氣
定佢係你老襟？

冇野可以做得到？

嗱黑狗，而家片就係度啦，你哋咪即刻 charge 佢偷嘢囉，我到時會上庭聽審睇片，睇吓個法官有乜反應。咁你咪有機會知道我係邊個囉。係咪有你著數呢？

依家狗告人應該唔洗搞依啲野啦
上到庭先算 係咁易揾兩隻狗仲誠實可靠證人
之後就可以判罪啦
2021香港仲講程序 法律 笑死人咩

咁又唔係喎，踏浪者嗰啲就乜𨳊都俾雜差查。呢啲環頭黑腳拉 theft 就食自己啦。

yt藍屍: 拘捕你只需合理懷疑，同檢唔檢控你，係兩回事

拉同告兩樣野,而家捉住片主証明唔到個袋係自己,又俾機會片主解釋,就咁睇,的確可以拘捕
但拉完唔夠証據/証明片主真係food panda 員工都係放返,但片主自己肯定係蝕時間,蝕工時,最蝕一定係片主。

前排有單好似證物都可以唔見 求其揾件野當係
就告上庭 是但啦 查乜鬼 我地有中國特色法治社會

咁都割, 係咪on9?

狗嚟啫
狗仔狗女專偷野

黑警人見人憎

如果foodpanda冇主管冇得問 可以點樣證明？
就算證明到個袋
跟住佢可以問你件衫邊度嚟 有冇收據幾時賣
答唔到又拉 佢係要玩野你點解釋都冇用
啲狗不嬲死咬唔放

警長唐家裕屈慣人

好多五毛

無髮無天

解乜撚嘢釋啫？你識唔撚識㗎？你估重係幾十年前，重有條「非法藏有」咩？「非法藏有」就要解釋啫。

我夠証明唔到戴住隻地通拿，又或者我戴住隻口罩係我自己啦，你不如拉𨳊埋我啲衫褲鞋襪偷返黎啦。

只不過大部份市民善良，先至俾黑狗恰啫。

哂自時間

有冇法律撚解釋下如果佢話 點證明你副眼鏡係你 你隻錶係你 你件外套係你 你套入面枝筆係你 咁點解釋?

同求, 想學野保護自己

片入面既人好蠢
都話左基本資料之外 其他野可以唔撚答
隻臭狗係咁問 就係迫你講錯就夾硬拉你
記住 只有基本個人資料係需要答 其他野一律屌鳩D狗就得

完全唔洗解釋。記性唔好嘅就記得開錄音機記住對話。

捉賊唔見佢咁叻，剩係識花咁多時間蝦啲後生仔，唔通個袋裡面有幾百萬現金，值得去偷？

啲撚樣好鍾意搵啲野懷疑你 叫你解釋
數幾聲 唔解釋就拉
通常市民都係怕麻煩解釋 就俾佢地食住上
可以點反應

有咩叫佢問法官 咁大個人成日問問問

想問下有邊個國家既「警察」係唔可以𢭃你郁你？小朋友？

咁都係會俾佢拉+浪費48個鐘
呢次個後生仲俾人屈藏毒 屌
有冇啲方法保護自己

人講你就信 你點知佢係咪真係偷？

黑警痴線送外賣都攪

收皮啦死黑警 露哂底啦
你話係偷就係偷？

冇需要解釋, 亦冇得解釋
去到咁問法佢明玩野既你解釋黎都冇意思
佢要落手拘捕你你亦冇得話佢唔合理而郁手反抗
最後只係得
1. 我冇野講-->踢保-->浪費一晚
2. 拉左你入狗屋上埋你屋企搜到d 唔知咩出黎硬砌你

佢最多哂時間寫野上到庭告唔入都係俾官鬧兩句當耳邊風
法律? 食得嫁?

純粹問下姐 查得你拉得你實有原因

舊年夠話無野講無事啦 咪咁多手足要坐

黑警同事叫你食屎你食唔食啊

可能係上一手留低

youtube d comment 5毛多撚到

記錯左

知唔知咩叫國安法
無制服咪又係碌柒

應該唔會拉既, 咁撚ON9
最多片主認下低威..

係喎屌

有啲國家就有機制去處理
有啲國家就無咁囉
思考下唔好咁撚on9啦死黑警

拉咗佢，屈藏毒
屌佢哂黑警老母個閪

咪搭你玩返個零鐘放人囉
佢就 working hour 你就嚇餐死

呀sir你好....

收嗲啦你老母

呢個呀蛇好野 呢條友乜撚充電寶 死大陸條 抵拉

所以真係見流浪狗or白卡佬定律就岩
唔好有眼神接觸

法治社會嘅唔洗答 亦可以唔講野保護自己
喺警權下香港唔係法治社會 你得閒嘅可以同佢過程序 不過要拍底佢保護自己
例如佢嘅懷疑基於乜野 無基於任何實質原因就唔構成合理懷疑 你有權唔去協具調查 你應可以因為無理要求記錄黑警嘅號碼 以保留追究權利
不過你都要遇佢搞你 因為仼何原因拉你
普通法原則你根本唔需要證明d野係你嘅 因為無需要
另外 你只需要答佢身份證號碼同名 同他野係無需要答 地址都唔洗 焗答嘅間清楚原因先好答 因為答得越多佢越多野可以玩你 佢無原因嘅你係合理行使自己緘默權

如果無咁上下口才同冷靜嘅 唔好亂試亂講亂郁 佢地太鐘意屈人

乜都唔答就等於拉得？你咪撚搞笑啦。

真係咁撚驚嘅，睇多啲有關截停搜查、阻差辦公、毆警、抗警嘅上訴案件。不過如果你係都唔睇，覺得睇咗都無用，黑狗都唔會守法，咁即係你自己放棄去守護你自己嘅權利，去配合黑狗嘅無理要求，咁我都無你辦法。

樓主日日開咁多個post
得呢個post 先誠實既

幫推

段片已經講晒俾你聽啦
你唔講咪屈鳩你阻差辦工囉
依家個袋有個貼紙都有位入呀
睇下入去認衰仔俾狗屌夠咪放你囉

點解YouTube 留言咁多五毛？

有合理懷疑啲野唔係你既已經可以拉你盜竊
告唔告得入又另一回事 因為係你唔合作在先 證明唔到啲野係你 然後已經有足夠懷疑你偷野 無罪假定係法庭上面 唔係街上面 佢有懷疑你 可以拉你返差館協助調查 到查明你無辜 你咪走得 結果就玩左10幾個鐘
唔係幫啲狗講說話 玩野 撚狗之前 要知遊戲規則先 起碼都要知清知楚自己啲野有乜 片入面見 事主都唔係完全清楚自己有乜

佢講就係啱？咪上庭播片囉。

點解黑狗成日恰𨳊香港人而唔敢恰𨳊南亞仔？咪就係你呢啲咁嘅人囉。下下都笠水。

隨時係班黑警SEND 俾藍屍放片再圍插

你啲思維重衰撚過住係深水埗同佐敦嘅南亞仔。

隻狗咁撚串好難唔跳制
鬼唔知低低地就走得咩
隻狗都係洽市民之麻

講就易
佢玩鳩你48 你手停口停呀
仲未到佢告鳩你, 煩都有排煩

四眼龜黑警以為自己好撚型大聲講嘢
然後好柒咁執返起地下啲散銀
收皮啦以為自己讀法律咩屌你黑警

你自己一個人
合作就算la
呢d老差骨
你邊夠街頭智慧同佢拗丫

真係拉左都on99

咁撚癲
屈佢藏咩毒

隻狗著住制服係要拗嬴你呀
拗唔嬴咪凶你大你
再唔掂咪搭鳩你
依家香港差佬就係咁撚樣

解釋左比你聽 你唔合作 蝕既唔會係啲狗
你可以唔合作 大吵大鬧拍埋片 結論?返差館坐下 等佢忙完其他野 再落口供 落完唔告又至可 告既 保釋然後等上庭 上庭告唔入 中間時間浪費好多 堂費唔會比返你 講真 你覺得係撚狗 啲狗係當返工撚下你 你係事主既話 做foodpanda已經要辛苦 中間無得搵食 咁你自己諗返係邊個蝕
eq高低影響好多野 做大事既人 係要識能屈能伸
呢啲唔係叫型 唔係叫撚狗 不過你唔明既話 出去試一次 就明我講乜

智佢老母慧咩
佢既智慧就係諗計屈你襲警偷野囉

呢啲情況真係會越嚟越多 點做真係諗定

佢哋而家當曬所有香港巿民都係敵人

南亞仔大把貨？唔洗做？淨得你要返工？

係！我次次查都跪係度 真係好快走到

無成本又有上頭攬
唔順眼咪搞鳩你囉

你呢段野同youtube啲藍屍一撚樣,你哋係咪fd嚟?

撚南亞狗有咩滿足感
撚你班港人後生仔先過癮麻

抗爭係口號？

好似好戇鳩 但照做

解釋比你聽情況就係咁 又唔滿意屈人藍屍5毛
係咪講唔岩聽既野就係5毛藍屍
佢就真係當返工 你當撚狗 佢就返工時間有糧出 你就因為唔合作 而要返差館 咁邊個蝕? 解釋你聽現實係點咋老友

咁你係咪比狗逗就掟佢汽油彈?咁先叫抗爭?
抗爭果句be water係咪口號黎?
咩叫be water你識唔識?能屈能伸先做到大事嫁老友

遊戲規則就係佢哋玩撚哂, 香港人冇人會反抗打狗

普通法徹底完了

屌你老母黑狗權力過高同仆街外狗無皇管係事實 你自己屈服仲美化自己能屈能伸仲想教人仲要話自己做大事 on99

唔使講啦 比著我我就一定笠水嘅 你都會
但一個正常識思考嘅人會知道係警權有問題 腐爛到極致 笠水會內疚
而唔係好似你咁屌你扮eq 高 嘩屌你老母真係做大事都講得出 你嘔撚心到

問下會好啲
俾啲壓力佢地
你有無send 埋條片俾佢地？

係呢個情況下打狗有乜用 你1打6?
講真 真正抗爭果期 叫你地出都唔出啦 講乜骨氣講乜打狗呀 嘥氣啦 唔好成日拎住部電話講到幾勇 面對下現實 吹親雞都係水人出去 然後話好嬲好嬲
失望同嬲既話 要諗下今時今日點解會咁

落場抗爭做嘢就梗係 be water 啦。

而家清白之身行街無嘢點解唔撐到行？

咁都唔識分？

有啦 我send左去 呢兩句係之後加 比較期待佢哋客服點樣回應

係 你地cctoy最做到大事
現實解釋完你地聽 屌完老母有無舒服啲?
你同之前旺角銅鑼灣尖沙嘴果啲屌狗師真係無撚分別 得個屌字 做大事既人係睇場合嘈同反抗 呢啲時候 逗完你 你唔玩野佢地就去搵地方抖啦 貪多野做咩

一打六係冇可能, 吹雞圍鳩佢哋再打就得
你話人冇出, 你自己係咪都係咁? 唔好懶係野啦大佬
啫係咁, 個事主係有啲柒, 但點都要撐衡佢, 學班藍屍咁

cls白痴黑警

你可以講埋俾狗拉左之後會影響食物嘅質素（長時間無送到）同浪費顧客既時間。

咁你又真係幾撚醒wo
咁都俾你諗撚到

其實與其係度拗咩忍唔忍既問題
不如好似上面位巴打咁問清楚點保障員工
有咩方法可以證實個袋唔係偷
又或者正視班狗亂鳩咬人依個問題

清白之身撐到行 得 無問題 然後嘥自己十幾廿粒鐘係狗屋 比人撚一輪 你覺得咁樣先係做實事 無問題 唔好係到教到啲小朋友學你果套
就係你地講得多 就越黎越多傻既無分析力既信哂
最慘係你地講完 出街又唔係做先好野
係呀 贏到啖氣 不過你為左小小野就入次狗屋無十幾廿粒鐘時間 唔係叫型唔係叫抗爭呀 叫on9咋
抗爭果期 出親去都小貓3 4隻 屌喇星 就係呢到成日吹到好撚多人出 出親都無撚人出呀

好 咩都試吓先 雖然我聽聞熊貓啲客服都好撚仆街 但我覺得試吓都不妨

被佢地咁多人查時
其實盡量做ON9野
你掉番轉咁諗,佢地根本唔會怕你
仲有,番工咁悶,突然有件"玩具"出現,仲唔玩9你

跟你學啫 應該有你一成

係呀直接屈人做cctoy就無錯架啦
你下記得跪係度幫佢地含埋先好走 你做大事架嘛
講到全香港得你知發生咩事其他人訓撚曬咁
使撚你解釋咩on9仔 你解釋比自己聽咋柒頭
事實係你連思想都屈服仲要幫自己解釋仲想教人做野
好撚嘔心

多d手足一齊send
多d人話唔改善就罷買
可能都有機既

班黑警唔撚識foodpanda嘅運作原理, 講完佢哋都唔會聽唔會信

第一 話自己唔識法律 冇證冇據屈人偷袋
第二 有罪推定（行大陸果套 要人證明自己清白 否則喊拉喊鎖）
痴撚線

好

屈服得啦 我做過乜又要講你知咩
真係唔想下下貼被捕紙 大佬 你死剩把口咋 唔係人地呀
抗爭要睇時候 呢啲時候 合作啲答完就走得送外賣啦 呢啲唔係撚狗 係比狗撚咋

屌 原來係佢 咁都搵到

知啦知啦 大家都係度回post姐 但突然之間你就做左好撚多野嘅人 我就死淨把口 你創造事實邊個夠你黎呀大哥

2002年 = 24歲

未死既話今年應該42歲

佢地屈慣咗啦
最叻屈人個電話係偷既叫人解鎖電話

屌
試過一次鳩up 證供無後果
肯定咩都夠膽玩

你咪呀你 佢係度講野就係做大事識抗爭有做野
你留言就係你on9死淨把口
再高高在上屌柒你地無做野架

講左咁耐
你覺得遇到呢種情況應該點做? 好奇想知

真心 要佢地加個編號係個袋同自己電話程式到都已經保障到好多員工安全 一陣又比人屈偷袋

唔答咪直接拉返去係咁簡單

咁唔怪得之你跪係度咁L on9

下次學足d啦

成條片都冇搵到懷疑毒品喎

其實作用係搞大件事令各界都留意到隻狗咁樣辦事 令佢唔比上面照肺 都會比同事笑柒佢

無辦法 呢個年代你真係盡做
老閪都send左先

果班街都唔撚出
淨係識好似企鵝咁學人講「我無野講」

連幾時答
幾時唔答都唔識分
咁咪俾人玩囉。。。

都係果句
身無野
俾人搜完
乜事都無

硬係要送頭
阻都阻唔撚到

到時你先「我無野講」都未遲

係啦 盡做啦
起碼令隻狗多d人識都好

返到狗屋咪屈佢係底褲搵到

呢個係重點 係而家一定投訴班狗唔入 但都要試吓俾啲壓力佢地熊貓既客服 睇吓佢哋會唔會為自己員工做番啲野
一齊搞大件事佢

我撐片主喎，如果下下都息事寧人，咩抗爭都唔洗做了

其實我都認同
唔好為啖氣撐啦
如果可以有實際收益就話撐姐
一係你口材了得 真係可以令佢講到錯誤等佢比人照肺
唔係既話就算啦
我唔想再有人足送頭比人撚
都唔想有風氣慫恿年青人送頭...

喺新時代新常態嘅香港老實講呢啲位玩唔過

同件事要令市民知道遇到咁既事點樣保障自己
有咩位可以唔駛合作
同警察可以去到咩程度
片主唔夠講講就係唔識法律
大唔到隻狗

最on9係因為呢單濕鳩野
無啦啦多單court上

上面仲話要死撐果班真係好撚醒目

你又唔好下下話個手足on9
又懶係野咁教精人啦
你呢d態度與其話係幫/教手足
似笑柒手足多d

就算合唔合作都好，佢哋都唔可以咁樣做嘢。公權力嘅問題！

連仔真人怕事，要開post發洩抗爭

其實想講好耐
差佬拉人只需要係reasonable believe
所以佢俾你解無問題
唔俾你解釋先大問題

court定罪隻prove beyond all reasonable doubt係兩個層次既事

唔好成日濫用「無罪推定」
根本個意思都唔係咁解。。

班狗拉鳩你果陣唔係conviction
本身無罪推定呢句野係不適用

佢係以suspect身份拉你
要搞清楚

法庭點解要審
因為差佬拉左個suspect
係無罪情況下由prosecution舉證

之後先定罪

差佬冇腦呢樣係真常識

好心講唔L聽

仲多條傻鳩沖出黎問跪係度好唔好

唔臭柒佢唔通多謝佢鼓勵手足免費送頭？

你自己講我有無屌錯佢？

講真
比人拉過就知
除佐國安法 非法集結 呢D有機會鳩拉之外
比人拉得 一定係有原因
因為佢地都唔會想位

咁咪心平氣和
慢慢宣揚咩情況退 咩情況撐
你既然咁能屈能伸
咁咪慢慢令d年青人明白囉
你一味咁態度都唔會令件事好嫁
屌咩姐 你自己又係為啖氣屌手足點服眾阿

班撚屌黑警就係咁撚得閒做啲鳩野嚟突出自己幾咁重要
利申由中學開始仇狗

公權力呢家野
不嬲都係佢話佢有
你話佢無

口同鼻拗
住過下外國就明

撩鳩差佬講道理
真係最on9
國際通用

輕則俾人㩒落地
重則是旦你幾條罪

遇著個閪官仲要入撚埋你無仇報
咁樣好咩？

作供警：我冇理由背晒所有警例

垃圾

屌佢老母,黑警真係好撚戇鳩

證明你無比人拉過
唔會想拉架佢地
除佐國安法 非法集結 呢D政治性拘捕外

如果佢地係唔怕做
就唔會俾人話懶

俾佢拉過就會知
佢要帶得返去

過簿
之後錄口供
仲要搞保釋
打手拍模

佢舒舒服服等收工應該仲撚爽
我就望撚住佢慢慢搞

心平氣和講得聽嘅就唔係連登仔啦

即係想打歌利亞，都要睇吓自己係大衛定自慰得㗎。

癲狗

樓主做乜今晚咁誠實

美國BLM 果排都好多短片拍黎諷刺美國黑警
根本天下黑警一樣咁黑

Y 應該係九十後世代？

充電寶 支那語言

呢區有無咩罪案 << 應該問返 d 狗

push

呢個仆街

墨巴轉AC嚟答

我都俾ptu搜過身啦 仲俾佢哋揾到張長者咭
最後客氣咁認錯 佢咪又係叫你去地鐵站退番張卡
上面班兒燈仔話作對就真係戇鳩

加英文字幕post去twitter 俾全世界欣賞下香港警察幾撚優秀

On9唐家裕

問埋銀包入面啲錢係咪偷嘛
唔係偷就背埋no.證明
以後大家出街就識做

巴打真係好心機 教仔咁教
而家啲狗大撚晒咁簡單嘅道理都唔明
抗爭過撚晒氣啦
硬嘅一定無運行 軟嘅就自己諗
而家有國安法 佢哋玩撚晒
上網打粒字都要諗過呀
唔係就唔會咁多人移民
貪好玩咩

其實如果比埋個APP佢睇,show晒證據到自己係清白.再串9佢,個效果會唔會好D? 佢再玩9你又係另一回事.

串狗唔係咁串既,有D弱智位佢以為chok到你.點知chok你唔到比你大番教番佢轉頭做人,佢自己係班細既面前仲冇面.

我都試過做外勤工比狗逗,佢地又係一開串串共但又唔撚識D電子野.結果我好似教小朋友咁教番個沙展(是但9up下,佢都聽唔撚明ga la),佢咪又係傻閪應:[哦...哦...原來係咁既...]成件事好似比你教佢捉賊咁,係班細面前冇面,7下7下咁走左.

呢條藍屍黎

藏毒係另一單
班狗咬左個話疑似藏毒
佢係揸緊車既

外賣仔都係比狗咬左

醬：

又屈襲警 on99

好勇夠膽玩到咁已勁過99％嘅人

不嬲都係懷疑就可以拉你返去坐48小時 之後再搵料 告得入就上法庭 告唔入就放你
果外賣仔呢下其實真係柒左

藍屍表示唔驚

班狗比人洗曬腦
全世界都係錯只有班狗自己啱

呢個post唔少五毛

我懷疑你個女唔係你ge
你有冇帶出世紙
個西有冇毛？

d 傻仔係咁
以為要讀先識
唔弱智都做唔到

個個post 都一大班五毛

段片好多藍絲 連登仔連上網都輸

認真解釋到問題完全拉唔到你

咁你一樣還一樣啦屌你老母，個留言寫乜鳩㗎本身

有乜好笑 行得正企得正
學似警察咁蒙住面 可以面向世人？

連上網都輸

幾條友去查一個毫無侵略性嘅路人，香港警察係咪好得閒冇正經嘢做要去揾小學雞野玩！浪費納稅人嘅錢養班廢柴！

用強光電筒閃市民對眼
根本就係襲擊市民
傷害絕對比起一支觀星筆嚴重得多

我同意有時係要能屈能伸 硬碰硬輸蝕係自己
今次件事係佢ss見到有文宣就已經玩緊你
特別問你有無貼紙再陰9你
所謂合唔合作都對件事唔大幫助
佢係要玩要屈既 點解釋都無用
Btw 提提大家分清楚協助調查定拘捕
前者無責任協助

欣賞下外賣仔，不畏強權
唔係得把口

我睇得出呢個 post 好多狗，想合法化所有歪理，認為班死黑警真係大𨶙晒想點就點，越多五毛或狗隻和應，潛移默化，溫水煮蛙，藉此想嚇窒香港人應該做個無知順民，任由黑警玩。

已封鎖幾隻擬似狗隻

老屈

洗底了

pin起條撚樣比元天街坊認撚住佢啦

推推推推推推推推推推

推推！你班反中亂港既人
屈阿Sir

你要有合理理由懷疑，何謂合理理由，就要由執法果位去解釋，你見佢不停咁引導果位外賣仔去描述個外賣袋，包括貼紙
如果你答唔到，佢就可以話，點解你個袋有貼紙你自己唔知？

黑驚做嘢唔洗你教

垃圾甩毛狗
四十幾歲人仲做緊藍衫狗
死撚左佢啦

黑警做所有仆街野都可以話係依法辦事嫁啦

擺明外賣仔係黑警濫權受害者 仲可以有人話係佢問題 黑警死全家啦

其實唔使同d on9 5 毛 黑警嘈， 緊記番一句，黑警死全家， 將呢句野千秋萬代咁係香港傳承落去。

其實你有冇睇哂條片？不如你再睇多次。睇完話俾大家知，究竟條黑狗係係咩情況下話要拉人？事實係外賣仔有答佢問題，重講到：「一陣我講漏咗你又話我虛報嘞」。

如果你話唔答就拉梗，咁好啦，而家外賣仔都有問到佢個袋裡面嘅物件喎，點解又會係同一樣後果呢？咁點解重要答條黑狗呢？

好嘞，跟住條黑狗問：「個袋有冇特別嘅識認？」外賣仔就答「無」。跟著黑狗就話袋內其實有一張貼紙，所以就用呢一個理由話要拉外賣仔。

你到而家真係覺得答咗黑狗嘅問題就可以唔拉？

我諗如果真係要答個袋有乜識認，係咪應該答：個袋印咗 food panda 字樣呢？

我講多次啦，網上其實有好多公眾地方行為不檢、抗拒拘捕、襲警、嘅上訴案得直嘅例子，得閒除咗每日上 jabletv j 兩次之外，揾啲時間睇吓啲有用嘅嘢，增值下自己。你哋而家啲思維同對答，真係衰撚過啲老童同南亞仔。

好想回應上面所有屌事主嘅留言

依家好明顯有一個更大嘅“惡”嘅存在，明眼人都睇得出警察係不合理懷疑，據樓上所講，依家警察仲要charge事主藏毒，呢啲唔係濫用權力係啲咩？

你地睇完條片可以話事主做法唔明智，浪費自己時間等等

但點解第一時間可以係鬧事主先？依家好明顯係有一個更大嘅“惡”存在。你地唔先去指出警察嘅唔啱，反而係到鬧事主？

其實鬧警察又好，鬧事主又好，都反映緊你地嘅心態同出發點，可能你地係為咗事主好，所以希望佢下次可以醒目啲，唔好浪費自己時間。講得無錯嘅，但睇完條片同後續發展，個重點一定係班警察濫權囉好無，我就一定會屌班警察先囉。

你地話最好係現場就唔好同班狗撐到行，要能屈能伸，咁依家係網上討論區喎，唔屌狗先，係到屌事主？

題外話，blame the victim, 好多時候都係因為自已嘅attribution errorr, 意思即係將件事歸咎於事主嘅內在問題，忽視外在嘅因素。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌完狗再過事主，你就會變成各打五十大板，中扮中立撚、係隱形藍

你無講錯係啲狗擺明想搞事所以不停想搵藉口，但令個手掌拍響嘅就係狗好成功咁挑動咗事主令佢講多錯多。

而好明顯後生仔見到狗，佢未吠自己已經失去冷靜。一埋牙原來自己啲網上狡辯法原來正正就落入人哋圈套。

大衛要挑巨人歌利亞都要講策略啦，佢唔佢行埋佢兜口兜面講句屌你老母再踩佢一腳佢就腳低㗎？

講到blame the victim ， 正如馬謖失街亭俾諸葛亮軍法處斬，佢都可以話丞相你blame the victim㗎，唔係曹操點點點，我哋使北伐？唔北伐點會失街亭？ 將遠因無限拉近。

你唔洗spin走個focus喇
我由頭到尾只係屌過狗，無好似你班人咁不斷將focus放落事主嘅做法上
我嘅重點就淨係擺係黑狗不合理嘅地方
你算鳩數喇
用嘅例子九唔搭八，大衛打得贏哥利亞係因為耶和華，唔係策略
只於你個三國歷史例子，你想表達啲乜？blame the victim嘅其中一個重點係指人忽視外在環境因素，正同你所講，依家係啲警察擺明想搞事，呢個都係external factor，同你講個啲遠因完全無關係。

條撚樣應該底花左無得升咪出嚟搏出位
佢衰過傷人
正一黑警

百樣人有百樣意見

但你問我，屌狗係第一，但同時叫人唔好撞埋槍口度，亦係合理之舉（至於啲人係「勸」定「屌」就各自表述啦）

我會「勸」事主唔好喺當時環境硬碰硬，雖然跌落鬥獸場唔係佢嘅意願。

但都會俾人話blame the victim，何況係「屌」佢嘅 （包括係關心想屌醒佢嘅，或者係食花生嘅，或者根本心涼嘅）

你就柒啦
警犬

可能認錯panda係prada

英國同美國都唔可以無喇喇查身份證，冇確實證據係唔可以隨便“逗”

睇完呢啲片之後，大家除咗屌之外，其實係咪應該諗吓如果要答嘅話，應該點樣對答好啲呢？

例如外賣仔話：「你要告我偷竊，你要證明個袋唔係我，唔係我要證明個袋係我。你明唔明呀？你識唔識法律呀？」

隻黑狗就話：你讀法律嘅咩？

大家覺得應該點樣答好呢？

事實就係無論你係咪讀過法律都好，政權、包括執法者、法官都會認為每一個香港市民，係咪讀過法律，都應該認識同埋遵守香港嘅法律。所以先至會出現我哋唔可以用唔識法律去作為犯法嘅辯護理由。

所以黑狗嘅提問係毫無意義嘅。

我就會咁答囉：「嗱我就無讀過法律嘅。但係無讀過法律就同係咪認識香港法律無衝突嘅。無論我答你「有」定「無」？對呢個搜查有關係咩？做乜你會係做一個截停搜查嘅過程之中，問我一啲與事件無關嘅問題呢？你不如正正經經，做返啲你公事上需要做嘅調查工作啦。唔好再問埋我一啲無意義嘅問題啦，始終而家唔係朋友之間嘅傾偈聊天。」

應該講要有懷疑，例如形跡可疑、私私縮縮咁，但拎住個food panda 嘅外賣仔都踢就一定唔合理，除非嗰陣凌晨所有餐廳都閂哂啦。 又或者剛剛附近有人報驚話俾人偷咗個FOOD PANDA袋之類罪案發生。 當然從對話中可以推斷出並非後者。所以極可能係狗見𡃁仔就踢，即係濫踢

所以隻狗先急於搵藉口去掩飾，因為真係俾佢「by luck」搵到「合理」嘅理由，佢個SS就會變成合法

即係無狗係無喇喇喺中要踢西裝友，但如真係發牙痕又中六合彩咁條西裝友又成身K仔，就算個SS係無理據都唔會令佢斷證據鏈

一時口快快講錯姐
佢依家明顯黃到咁
咁都要批鬥？

死咗去啦死廢人

你都on9 , 傻既都知隻狗見到有貼紙先咁樣陰鳩片主

要有實質客觀理由，唔係好似香港咁齋噏，之前睇youtube，有條友戴頭盔入超市，經理報狗，狗到場盤查，最後有律師話係非法盤查，索償10幾萬美金。又有一單個黑人喺超市行出嚟俾狗以行跡可疑為由要求出示id，最後隻狗俾人炒咗。
想講香港人對狗可以周街查身份證同搜身太習以為常同覺得理所當然。外國唔係9查9拉冇後果。